\begin{ganttchart}{1}{42}
  % 24 unidades / 6 meses = 6 unidades/mes
  % 6 unidades = 30 días
  % 1 unidad = 5 días ~= 1 semana

  \gantttitle{Distribución de las tareas del proyecto} {42}	\\
  \gantttitle{Sep} {6}
  \gantttitle{Oct} {6}
  \gantttitle{Nov} {6}
  \gantttitle{Dic} {6}
  \gantttitle{En}  {6}
  \gantttitle{Feb} {6}
  \gantttitle{Mar} {6} \\

  \ganttgroup[inline = false] {Antecedentes} {1}{3} \\
  \ganttbar[inline = false] {Búsqueda y selección del tema del TFG} {1}{2} \\
  \ganttbar[inline = false] {Búsqueda y clasificación de documentación} {2}{3}

  \ganttnewline[dashed, black!50]

  \ganttgroup[inline = false] {Flujo de trabajo} {4}{7} \\
  \ganttbar[inline = false] {Instalación de las herramientas de diseño} {4}{5} \\
  \ganttbar[inline = false] {Configuración de las herramientas}{6}{7}

  \ganttnewline[dashed, black!50]

  \ganttgroup[inline = false] {Evaluación de la tecnología del nodo} {8}{9} \\
  \ganttbar[inline = false] {Evaluación de los transistores MOS} {8}{8} \\
  \ganttbar[inline = false] {Análisis de espejos de corriente} {9}{9} \\

  \ganttgroup[inline = false] {Simulación espejos de corriente} {10}{12} \\
  \ganttbar[inline = false] {Simulación DC} {10}{11} \\
  \ganttbar[inline = false] {Simulación AC} {11}{12}

  \ganttnewline[dashed, black!50]

  \ganttgroup[inline = false] {Especificaciones del amplificador} {13}{13} \\
  \ganttbar[inline = false] {Definición de rango de frecuencias de entrada} {13}{13} \\
  \ganttbar[inline = false] {Definición de ancho de banda} {13}{13} \\
  \ganttbar[inline = false] {Definición de consumo de energía} {13}{13} \\
  \ganttbar[inline = false] {Definición de características eléctricas} {13}{13}

  \ganttnewline[dashed, black!50]

  \ganttgroup[inline = false] {Definición de jerarquías} {14}{15} \\
  \ganttbar[inline = false] {Creación de símbolos} {14}{14} \\
  \ganttbar[inline = false] {Esquemático} {14}{15}

  \ganttnewline[dashed, black!50]

  \ganttgroup[inline = false] {Diseño del amplificador} {16}{21} \\
  \ganttbar[inline = false] {Etapa diferencial} {16}{19} \\
  \ganttbar[inline = false] {Etapa potencia} {17}{19} \\
  \ganttbar[inline = false] {Realimentación Miller} {19}{21} \\

  \ganttgroup[inline = false] {Simulación del amplificador} {19}{24} \\
  \ganttbar[inline = false] {Simulación DC} {19}{22} \\
  \ganttbar[inline = false] {Simulación AC} {21}{24} \\

  \ganttgroup[inline = false] {Layout} {25}{30} \\
  \ganttbar[inline = false] {Definición de tamaño de floorplan} {25}{25} \\
  \ganttbar[inline = false] {Definición de tamaño del módulo del capacitor} {25}{25} \\
  \ganttbar[inline = false] {Definición de ubicación de puertos} {25}{26} \\
  \ganttbar[inline = false] {Definición de uso de metales} {25}{26} \\
  \ganttbar[inline = false] {Creación de wells para cada dominio de voltaje} {26}{27} \\
  \ganttbar[inline = false] {Diseño de distribución para apareamiento de transistores} {25}{28} \\
  \ganttbar[inline = false] {Dibujado de transistores} {28}{30} \\

  \ganttgroup[inline = false] {Verificación física} {27}{33} \\
  \ganttbar[inline = false] {DRC} {27}{33} \\
  \ganttbar[inline = false] {Chequeo de Well y Substrato} {27}{33} \\
  \ganttbar[inline = false] {Chequeo de Antena} {27}{33} \\
  \ganttbar[inline = false] {NCC/LVS} {27}{33} \\

  \ganttgroup[inline = false] {Extracción de parásitos} {34}{34} \\
  \ganttbar[inline = false] {Configuración de extracción conservativa} {34}{34} \\
  \ganttbar[inline = false] {Anotado de parásitos en netlist} {34}{34} \\

  \ganttgroup[inline = false] {Simulación post-layout} {35}{35} \\
  \ganttbar[inline = false] {Análisis de potencia de ruido} {35}{35}

  \ganttnewline[dashed, black!50]

  \ganttgroup[inline = false] {Generación de archivos de fabricación} {36}{36} \\
  \ganttbar[inline = false] {Exportación de GDSII stream format} {36}{36}

  \ganttnewline[dashed, black!50]

  \ganttgroup[inline = false] {Anteproyecto} {37}{40} \\
  \ganttbar[inline = false] {Configuración de las herramientas para la documentación} {37}{38} \\
  \ganttbar[inline = false] {Creación del formato del documento} {38}{39} \\
  \ganttbar[inline = false] {Redacción} {37}{40} \\

  \ganttgroup[inline = false] {Informe Final} {37}{42} \\
  \ganttbar[inline = false] {Redacción} {37}{42}
\end{ganttchart}
